[{"question": "Qual atividade o estudante deve participar durante a s\u00e9tima fase do programa?", "true_answer": "Durante a s\u00e9tima fase do programa, o estudante deve desenvolver um projeto integrador que relacione o conhecimento das v\u00e1rias linhas de forma\u00e7\u00e3o em torno de um prot\u00f3tipo ou sistema.", "generated_answer": "Durante a s\u00e9tima fase do programa, o estudante deve desenvolver um projeto integrador, que relaciona os conhecimentos das diversas linhas de forma\u00e7\u00e3o em torno de um prot\u00f3tipo ou sistema.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o:\n\nA resposta avaliada est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual (Nota 4).\n\nA resposta apresenta a mesma estrutura e linguagem da resposta de refer\u00eancia, e os elementos importantes est\u00e3o presentes, como a men\u00e7\u00e3o ao desenvolvimento de um projeto integrador e \u00e0 rela\u00e7\u00e3o com as linhas de forma\u00e7\u00e3o. No entanto, a resposta n\u00e3o \u00e9 exatamente igual \u00e0 resposta de refer\u00eancia, pois apresenta uma pequena diferen\u00e7a na estrutura da frase.\n\nA resposta de refer\u00eancia usa a palavra \"o\" antes de \"conhecimento\", enquanto a resposta avaliada usa a palavra \"as\" antes de \"v\u00e1rias linhas de forma\u00e7\u00e3o\". Embora essa diferen\u00e7a seja pequena, \u00e9 suficiente para que a resposta avaliada seja considerada majoritariamente correta, precisamente e factual, mas n\u00e3o completamente igual \u00e0 resposta de refer\u00eancia."}, {"question": "Qual \u00e9 o peso da avalia\u00e7\u00e3o final do est\u00e1gio de internato obrigat\u00f3rio?", "true_answer": "O peso da avalia\u00e7\u00e3o final do est\u00e1gio mandatory \u00e9 de 50%.", "generated_answer": "Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel. O texto n\u00e3o menciona o peso da avalia\u00e7\u00e3o final do est\u00e1gio de internato obrigat\u00f3rio.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 4\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual. Embora a resposta seja \"Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel. O texto n\u00e3o menciona o peso da avalia\u00e7\u00e3o final do est\u00e1gio de internato obrigat\u00f3rio.\", isso \u00e9 verdadeiro, pois a resposta de refer\u00eancia menciona que o peso da avalia\u00e7\u00e3o final do est\u00e1gio mandatory \u00e9 de 50%, mas n\u00e3o h\u00e1 essa informa\u00e7\u00e3o no texto."}, {"question": "Qual \u00e9 a nota m\u00ednima para aprovar uma disciplina?", "true_answer": "O grau m\u00ednimo para aprovar uma disciplina \u00e9 6,0 (seis, zero).", "generated_answer": "A nota m\u00ednima para aprovar uma disciplina n\u00e3o \u00e9 explicitamente mencionada nesse contexto. No entanto, \u00e9 poss\u00edvel inferir que a nota 6,0 (seis) \u00e9 considerada a nota m\u00ednima para aprovar uma disciplina, pois \u00e9 mencionada como a nota que ser\u00e1 registrada ao aluno que foi considerado aprovado na institui\u00e7\u00e3o de origem, mesmo que a nota seja inferior a 6,0.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 4\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual. A resposta inicialmente afirma que a nota m\u00ednima para aprovar uma disciplina n\u00e3o \u00e9 explicitamente mencionada, o que \u00e9 correto. Em seguida, infere que a nota 6,0 \u00e9 a m\u00ednima para aprovar, o que coincide com a resposta de refer\u00eancia. A \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 que a resposta de refer\u00eancia fornece a informa\u00e7\u00e3o diretamente, enquanto a resposta avaliada infere a informa\u00e7\u00e3o a partir do contexto. No entanto, a resposta avaliada \u00e9 precisa e factual, o que justifica a nota 4."}, {"question": "Quando a consulta de avalia\u00e7\u00e3o do curso estar\u00e1 aberta para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o?", "true_answer": "A consulta de avalia\u00e7\u00e3o do curso estar\u00e1 aberta para estudantes de gradua\u00e7\u00e3o em 18 de dezembro de 2024.", "generated_answer": "Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "2", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 2\n\nA resposta \"Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel\" \u00e9 majoritariamente incorreta, imprecisa e/ou n\u00e3o factual. Embora a resposta seja t\u00e9cnica e correta em dizer que a informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel, ela n\u00e3o fornece nenhuma informa\u00e7\u00e3o \u00fatil ou precisa sobre a consulta de avalia\u00e7\u00e3o do curso. A resposta de refer\u00eancia fornece uma data espec\u00edfica e precisa para a consulta de avalia\u00e7\u00e3o do curso."}, {"question": "Quais estudantes n\u00e3o podem realizar certos cursos como cursos isolados?", "true_answer": "O Colegiado do Curso, ap\u00f3s ouvir as Departamentos, pode definir certos cursos como n\u00e3o abertos para matr\u00edcula como cursos isolados para alguns estudantes.", "generated_answer": "Alunos que n\u00e3o podem realizar certos cursos como cursos isolados s\u00e3o os que desejam cursar disciplinas que o Colegiado do Curso definiu como n\u00e3o podendo ser aceitas como disciplinas isoladas e/ou como aluno-ouvinte, por raz\u00f5es de especificidade da forma\u00e7\u00e3o e de \u00e9tica profissional.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "0", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o:\n\nA resposta apresentada est\u00e1 na nota 4: majoritariamente correta, precisa e factual.\n\nA resposta de refer\u00eancia define que o Colegiado do Curso pode definir certos cursos como n\u00e3o abertos para matr\u00edcula como cursos isolados para alguns estudantes. A resposta avaliada tamb\u00e9m menciona que os estudantes que desejam cursar disciplinas que o Colegiado do Curso definiu como n\u00e3o podendo ser aceitas como disciplinas isoladas e/ou como aluno-ouvinte, por raz\u00f5es de especificidade da forma\u00e7\u00e3o e de \u00e9tica profissional, n\u00e3o podem realizar certos cursos como cursos isolados. Embora a resposta avaliada n\u00e3o seja exatamente igual \u00e0 resposta de refer\u00eancia, ela captura a ess\u00eancia da ideia e apresenta informa\u00e7\u00f5es precisas e factuais.\n\nNo entanto, a resposta avaliada n\u00e3o menciona explicitamente que a defini\u00e7\u00e3o do Colegiado do Curso \u00e9 a raz\u00e3o pela qual os estudantes n\u00e3o podem realizar certos cursos como cursos isolados. Isso \u00e9 um ponto que falta na resposta avaliada, o que justifica a nota 4 em vez da nota 5."}, {"question": "Quem \u00e9 o coordenador do programa de internato para o programa de bacharelado em matem\u00e1tica?", "true_answer": "Guilherme Wagner", "generated_answer": "Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel. O contexto fornecido refere-se ao Programa ANDIFES de Mobilidade Acad\u00eamica e ao Regimento do Curso, mas n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o coordenador do programa de internato para o programa de bacharelado em matem\u00e1tica.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "2", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 2\n\nA resposta a ser avaliada \u00e9 \"Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel\", o que significa que a pessoa n\u00e3o tem conhecimento sobre o coordenador do programa de internato para o programa de bacharelado em matem\u00e1tica. Embora a resposta seja factual e precisa, ela n\u00e3o fornece a informa\u00e7\u00e3o solicitada, que \u00e9 o nome do coordenador. Portanto, a resposta n\u00e3o est\u00e1 correta no sentido de n\u00e3o fornecer a informa\u00e7\u00e3o solicitada."}, {"question": "Qual \u00e9 o n\u00famero m\u00e1ximo de fracassos permitido para um estudante participar do programa de mobilidade acad\u00eamica ANDIFES?", "true_answer": "Um estudante est\u00e1 autorizado a ter no m\u00e1ximo 2 reprova\u00e7\u00f5es acumuladas nos dois semestres antecedentes \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de mobilidade para participar do programa de mobilidade acad\u00eamica ANDIFES.", "generated_answer": "De acordo com os requisitos para participar do programa ANDIFES de Mobilidade Acad\u00eamica, o n\u00famero m\u00e1ximo de fracassos permitido para um estudante participar do programa \u00e9 de 2 reprova\u00e7\u00f5es acumuladas nos dois per\u00edodos letivos que antecedem o pedido de mobilidade.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "5", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 5\n\nA resposta est\u00e1 completamente correta, precisa e factual com base na resposta de refer\u00eancia. A resposta fornece informa\u00e7\u00f5es precisas sobre o n\u00famero m\u00e1ximo de fracassos permitido para um estudante participar do programa ANDIFES, que \u00e9 de 2 reprova\u00e7\u00f5es acumuladas nos dois per\u00edodos letivos que antecedem o pedido de mobilidade. A resposta tamb\u00e9m est\u00e1 bem estruturada e f\u00e1cil de entender, o que facilita a compreens\u00e3o do conte\u00fado."}, {"question": "Quantas disciplinas podem ser convalidadas em cursos de gradua\u00e7\u00e3o regular na UNIASSELVI?", "true_answer": "At\u00e9 5 disciplinas podem ser convalidadas em cursos de ensino superior regular na UNIASSELVI.", "generated_answer": "A pergunta \u00e9 sobre a quantidade de disciplinas que podem ser convalidadas em cursos de gradua\u00e7\u00e3o regular na UNIASSELVI. De acordo com o texto, o interessado pode convalidar at\u00e9 5 disciplinas isoladas nos cursos regulares (superiores de gradua\u00e7\u00e3o EaD da UNIASSELVI), observadas as condi\u00e7\u00f5es de aproveitamento e dispensa de disciplinas e regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o:\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual (Nota 4).\n\nA resposta est\u00e1 correta ao mencionar que o interessado pode convalidar at\u00e9 5 disciplinas isoladas nos cursos regulares (superiores de gradua\u00e7\u00e3o EaD da UNIASSELVI), observadas as condi\u00e7\u00f5es de aproveitamento. No entanto, a resposta n\u00e3o \u00e9 completamente precisa, pois n\u00e3o cita explicitamente que as condi\u00e7\u00f5es de aproveitamento devem ser observadas. Al\u00e9m disso, a resposta n\u00e3o \u00e9 uma c\u00f3pia literal da resposta de refer\u00eancia, mas apresenta a mesma informa\u00e7\u00e3o essencial."}, {"question": "Como frequente o Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica informa os alunos sobre os semestres restantes para completar seu curso?", "true_answer": "O Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica informa os estudantes sobre os semestres restantes para completar seu curso de forma semestral.", "generated_answer": "De acordo com o Art. 60, o Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica informa os alunos sobre os semestres restantes para completar seu curso atrav\u00e9s do hist\u00f3rico escolar, semestralmente.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 4\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual. A resposta menciona que o Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Acad\u00eamica informa os alunos sobre os semestres restantes para completar seu curso de forma semestral, o que coincide com a resposta de refer\u00eancia. No entanto, a resposta n\u00e3o fornece detalhes adicionais sobre como essa informa\u00e7\u00e3o \u00e9 transmitida, o que \u00e9 mencionado no Art. 60. Al\u00e9m disso, a resposta n\u00e3o \u00e9 precisa em termos de que o hist\u00f3rico escolar \u00e9 utilizado para essa finalidade."}, {"question": "O que um candidato deve apresentar na matr\u00edcula inicial?", "true_answer": "Um candidato deve apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o na matr\u00edcula inicial: n\u00e3o h\u00e1 especifica\u00e7\u00e3o no contexto.", "generated_answer": "Para realizar a matr\u00edcula inicial, o candidato classificado deve apresentar a seguinte documenta\u00e7\u00e3o:\n\nI \u2013 documentos de identifica\u00e7\u00e3o (RG e CPF) com os quais se inscreveu no concurso Vestibular UFSC;\nII \u2013 comprovante de quita\u00e7\u00e3o eleitoral (para maiores de 18 anos);\nIII \u2013 certificado militar atualizado (para candidatos do sexo masculino);\nIV \u2013 atestado de vacina\u00e7\u00e3o contra rub\u00e9ola (para candidatas do sexo feminino at\u00e9 40 anos \u2013 Lei n\u00ba 10.196/1996/SC);\nV \u2013 termo de op\u00e7\u00e3o para antecipa\u00e7\u00e3o de ingresso no curso para o primeiro semestre letivo (para candidatos classificados no segundo semestre);\nVI \u2013 certificado e hist\u00f3rico escolar do ensino m\u00e9dio ou equivalente ou diploma de ensino superior, observando-se as especificidades das exig\u00eancias dos arts.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "2", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 2\n\nA resposta apresentada n\u00e3o est\u00e1 completamente correta, precisa e factual com base na resposta de refer\u00eancia. Embora a resposta apresente informa\u00e7\u00f5es sobre a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para a matr\u00edcula inicial, ela n\u00e3o est\u00e1 de acordo com a resposta de refer\u00eancia, que n\u00e3o especifica quais documentos devem ser apresentados. A resposta de refer\u00eancia \u00e9 mais gen\u00e9rica e n\u00e3o fornece informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas sobre a documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria."}]