[{"question": "Quais s\u00e3o os temas do curr\u00edculo do curso de engenharia?", "true_answer": "Os temas do curr\u00edculo do curso de engenharia podem ser classificados em conte\u00fado b\u00e1sico, conte\u00fado profissionalizante e n\u00facleos de conte\u00fado espec\u00edficos.", "generated_answer": "De acordo com o artigo 6\u00ba, o curr\u00edculo do curso de Engenharia deve possuir um n\u00facleo de conte\u00fados b\u00e1sicos, um n\u00facleo de conte\u00fados profissionalizantes e um n\u00facleo de conte\u00fados espec\u00edficos que caracterizem a modalidade. Os t\u00f3picos do curr\u00edculo podem ser classificados em linhas de forma\u00e7\u00e3o, que incluem conte\u00fados b\u00e1sicos, profissionalizantes e espec\u00edficos.\n\nNo entanto, n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es espec\u00edficas sobre os temas do curr\u00edculo do curso de Engenharia da UFSC/Blumenau. O texto apresentado \u00e9 referente ao curr\u00edculo da Engenharia El\u00e9trica da UFSC/Florian\u00f3polis e n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre a estrutura do curr\u00edculo da Engenharia da UFSC/Blumenau.\n\nEssa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 4\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual. A resposta menciona os n\u00facleos de conte\u00fado b\u00e1sico, profissionalizantes e espec\u00edficos, que s\u00e3o os temas do curr\u00edculo do curso de engenharia, como descrito no artigo 6\u00ba. No entanto, a resposta n\u00e3o fornece uma defini\u00e7\u00e3o precisa e detalhada dos n\u00facleos de conte\u00fado, o que \u00e9 um ponto que falta para uma avalia\u00e7\u00e3o perfeita."}, {"question": "Qual \u00e9 o departamento respons\u00e1vel por coordenar e fornecer apoio administrativo para a renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula?", "true_answer": "O Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar - DAE", "generated_answer": "O departamento respons\u00e1vel por coordenar e fornecer apoio administrativo para a renova\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula \u00e9 o Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar (DAE).", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "5", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 5\n\nA resposta est\u00e1 completamente correta, precisa e factual com base na resposta de refer\u00eancia. A resposta de refer\u00eancia tamb\u00e9m \u00e9 \"O Departamento de Administra\u00e7\u00e3o Escolar - DAE\", o que coincide com a resposta avaliada."}, {"question": "Qual \u00e9 o nome do autor do livro \"PLC S7-1200 Teoria e Aplica\u00e7\u00f5es Curso Introdut\u00f3rio\"?", "true_answer": "Francisco Prudente", "generated_answer": "O autor do livro \"PLC S7-1200 Teoria e Aplica\u00e7\u00f5es Curso Introdut\u00f3rio\" \u00e9 Francesco Prudente.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o:\n\nA resposta avaliada \u00e9: \"O autor do livro 'PLC S7-1200 Teoria e Aplica\u00e7\u00f5es Curso Introdut\u00f3rio' \u00e9 Francesco Prudente.\"\n\nComparando com a resposta de refer\u00eancia, podemos ver que a resposta avaliada apresenta uma diferen\u00e7a na grafia do nome do autor. A resposta de refer\u00eancia \u00e9 \"Francisco Prudente\", enquanto a resposta avaliada \u00e9 \"Francesco Prudente\".\n\nConsiderando os crit\u00e9rios de avalia\u00e7\u00e3o, a resposta avaliada est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual, pois apenas apresenta uma pequena diferen\u00e7a na grafia do nome do autor. Portanto, a avalia\u00e7\u00e3o \u00e9:\n\nNota 4: A resposta est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual."}, {"question": "Qual \u00e9 o n\u00famero m\u00e1ximo de fracassos permitidos para um estudante participar do programa de mobilidade acad\u00eamica ANDIFES?", "true_answer": "Um estudante est\u00e1 autorizado a ter no m\u00e1ximo 2 reprova\u00e7\u00f5es acumuladas nos dois semestres precedentes \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o de mobilidade para participar do programa de mobilidade acad\u00eamica ANDIFES.", "generated_answer": "De acordo com os requisitos para participar do programa ANDIFES de Mobilidade Acad\u00eamica, um estudante pode participar do programa com no m\u00e1ximo 2 reprova\u00e7\u00f5es acumuladas nos dois per\u00edodos letivos que antecedem o pedido de mobilidade.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "5", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 5\n\nA resposta est\u00e1 completamente correta, precisa e factual com base na resposta de refer\u00eancia. A resposta fornece a informa\u00e7\u00e3o exata sobre o n\u00famero m\u00e1ximo de fracassos permitidos para um estudante participar do programa de mobilidade acad\u00eamica ANDIFES, que \u00e9 de 2 reprova\u00e7\u00f5es acumuladas nos dois per\u00edodos letivos que antecedem o pedido de mobilidade. A resposta tamb\u00e9m est\u00e1 bem estruturada e f\u00e1cil de entender, o que contribui para sua precis\u00e3o e factualidade."}, {"question": "Quando as inscri\u00e7\u00f5es para o programa S\u00e1ude Outgoing fecham-se em 2023?", "true_answer": "As inscri\u00e7\u00f5es para o programa Sair em 2023 fecharam-se em uma data n\u00e3o especificada antes da publica\u00e7\u00e3o do Edital 3 SINTER 2024 - Sair.", "generated_answer": "Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "2", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 2\n\nA resposta \"Essa informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel\" \u00e9 majoritariamente incorreta, imprecisa e n\u00e3o factual. Embora a resposta seja t\u00e9cnica e n\u00e3o contenha informa\u00e7\u00f5es inexistentes, ela n\u00e3o fornece informa\u00e7\u00f5es precisas sobre a data de fechamento das inscri\u00e7\u00f5es para o programa S\u00e1ude Outgoing em 2023. A resposta de refer\u00eancia fornece informa\u00e7\u00f5es precisas sobre a data de fechamento das inscri\u00e7\u00f5es, mas n\u00e3o especifica a data."}, {"question": "O que \u00e9 a nota m\u00ednima para aprovar uma disciplina?", "true_answer": "O grau m\u00ednimo para aprovar uma disciplina \u00e9 6,0 (seis, zero).", "generated_answer": "A nota m\u00ednima para aprovar uma disciplina na UFSC \u00e9 6,0 (seis v\u00edrgula zero), como estabelecido no Art. 72.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "4", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 4\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente correta, precisa e factual. A \u00fanica diferen\u00e7a \u00e9 a presen\u00e7a de v\u00edrgula zero no final da nota, que n\u00e3o est\u00e1 presente na resposta de refer\u00eancia. No entanto, a resposta est\u00e1 correta em termos de conte\u00fado e estrutura, e a informa\u00e7\u00e3o \u00e9 precisa e factual."}, {"question": "Quais cursos devem utilizar metodologias e crit\u00e9rios para acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o?", "true_answer": "O Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia deve utilizar metodologias e crit\u00e9rios para acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o.", "generated_answer": "De acordo com o texto, os cursos que devem utilizar metodologias e crit\u00e9rios para acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o s\u00e3o os cursos de gradua\u00e7\u00e3o, especificamente o Curso de Engenharia de Controle e Automa\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, a avalia\u00e7\u00e3o deve ser especificada no plano de ensino de cada disciplina, respeitando as normas da Resolu\u00e7\u00e3o 017/CUn/97/UFSC e em conformidade com os crit\u00e9rios aprovados pelo colegiado do curso.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "2", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 2\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente incorreta, imprecisa e/ou n\u00e3o factual. Embora a resposta mencione o Curso de Engenharia de Controle e Automa\u00e7\u00e3o, a resposta de refer\u00eancia n\u00e3o se refere a um curso espec\u00edfico, mas sim ao Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia em geral. Al\u00e9m disso, a resposta n\u00e3o especifica que todos os cursos devem utilizar metodologias e crit\u00e9rios para acompanhamento e avalia\u00e7\u00e3o, apenas o Curso de Gradua\u00e7\u00e3o em Engenharia."}, {"question": "Qual curso Daniel Martins Lima ministrou no programa ENGENHARIA DE CONTROLE E AUTOMA\u00c7\u00c3O com o c\u00f3digo de curso 6754B?", "true_answer": "Sistemas de Controle", "generated_answer": "Daniel Martins Lima ministrou o curso ENGENHARIA DE CONTROLE E AUTOMA\u00c7\u00c3O com o c\u00f3digo de curso 6754B.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "5", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o:\n\nA resposta est\u00e1: Nota 5 (Completamente correta, precisa e factual)\n\nA resposta est\u00e1 exatamente igual \u00e0 resposta de refer\u00eancia, que \u00e9 \"Sistemas de Controle\". No entanto, a pergunta especifica que o curso foi ministrado por Daniel Martins Lima, e a resposta de refer\u00eancia n\u00e3o menciona isso. No entanto, a resposta fornece a informa\u00e7\u00e3o correta sobre o c\u00f3digo do curso (6754B), o que \u00e9 suficiente para consider\u00e1-la correta."}, {"question": "Qual \u00e9 o prazo para a aprova\u00e7\u00e3o do PAAD 2025.1 pelas mesas departmentais, registro da aprova\u00e7\u00e3o no sistema PAAD e encaminhamento para o respectivo conselho da unidade?", "true_answer": "O \u00faltimo dia para aprova\u00e7\u00e3o do PAAD 2025.1 pelas mesas departmentais, registro da aprova\u00e7\u00e3o no sistema PAAD e encaminhamento para o respectivo conselho da unidade \u00e9 o mesmo dia da \u00faltima data para aprova\u00e7\u00e3o do PAAD 2025.1 pelas mesas departmentais.", "generated_answer": "A pergunta \u00e9: Qual \u00e9 o prazo para a aprova\u00e7\u00e3o do PAAD 2025.1 pelas mesas departmentais, registro da aprova\u00e7\u00e3o no sistema PAAD e encaminhamento para o respectivo conselho da unidade?\n\nA resposta \u00e9: 09.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "1", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 1\n\nA resposta \u00e9 completamente incorreta, imprecisa e n\u00e3o factual. A pergunta pede para saber o prazo para a aprova\u00e7\u00e3o do PAAD 2025.1, registro da aprova\u00e7\u00e3o no sistema PAAD e encaminhamento para o respectivo conselho da unidade, e a resposta \u00e9 apenas o n\u00famero \"09\", que n\u00e3o fornece nenhuma informa\u00e7\u00e3o \u00fatil ou precisa. A resposta de refer\u00eancia fornece a informa\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, que \u00e9 o mesmo dia da \u00faltima data para aprova\u00e7\u00e3o do PAAD 2025.1 pelas mesas departmentais."}, {"question": "Qual curso Daniel Martins Lima ministrou no programa de ENGENHARIA DE CONTROLE E AUTOMA\u00c7\u00c3O com o c\u00f3digo de curso 6754B?", "true_answer": "Sistemas de Controle", "generated_answer": "O curso de ENGENHARIA DE CONTROLE E AUTOMA\u00c7\u00c3O com o c\u00f3digo de curso 6754B, ministrado pelo Dr. Daniel Martins Lima, n\u00e3o tem disciplina espec\u00edfica com esse nome. No entanto, o curr\u00edculo do curso apresenta disciplinas como \"Palestras sobre Engenharia de Controle e Automa\u00e7\u00e3o\" e \"M\u00e9todos Num\u00e9ricos\", que podem ser relacionadas ao curso.", "test_settings": "chunk:200_embeddings:sentence-transformers~all-MiniLM-L6-v2_rerank:True_reader-model:Llama3-8B", "eval_score_Llama3-8B": "2", "eval_feedback_Llama3-8B": "Avalia\u00e7\u00e3o: Nota 2\n\nA resposta est\u00e1 majoritariamente incorreta, imprecisa e/ou n\u00e3o factual. Embora a resposta mencione que o curso n\u00e3o tem disciplina espec\u00edfica com o nome solicitado, n\u00e3o fornece informa\u00e7\u00f5es precisas sobre o conte\u00fado do curso. Al\u00e9m disso, a resposta apresenta disciplinas que n\u00e3o s\u00e3o relacionadas ao c\u00f3digo de curso 6754B. A resposta de refer\u00eancia, por outro lado, fornece informa\u00e7\u00f5es precisas sobre o conte\u00fado do curso, que \u00e9 \"Sistemas de Controle\"."}]